香港人真係好垃圾

同善忘
元朗件事過左兩日
之後話危險 不了

然後話全地鐵癱瘓
跟著話 要返工 不了

做人咁貪心 想無風險就成功？
傻撚左啊香港人？繼續返工啦屌你老母望

光復香港 時代革命

仲有民衛兵 大家都係鳩up兩下 完

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

叫醒身邊人
與手足同行
Sorry Hong Kong is closed today

no, 最廢係黑社會都未真係殺到就已經自行宵禁先